有冇人覺得「慰安婦」呢個term完勝「雞」/「兼職女友」/「援交妹」

慰安婦呢個term真係好高質，而家新一代妓女既別名已經比唔上

共享女友

肉便器

積下口德好唔好
慰安婦係被迫嫁

性奴最高質

做雞都係為世所迫架姐。唔通真係又會有人想做雞咩

大把人想做雞

慾火撲滅師

專業人士嚟㗎